期待手持午餐肉就可以有西屌的日子

2047又好,927又好,UFO又好,有咩事發生都唔驚,,要鳩縮唔出街都實有得食~~
當然,,到有日真係出現 全香港範圍MAP炮 就咩都唔使

放在廚房櫃的鑵頭同米,[現鑵頭總存貨有$10000左右]米有50kg
由歐洲火腿,到午餐肉,回煱肉,,豆,菜,金寶湯

一箱箱未開太多,,放到出廳[依d全部係魚]

停水,未驚~~~現有16箱 1.5L X12
其實一向飲樽裝水好耐,現在D水喉水煮完都飲到唔舒服
即食面 有 5箱左右啦

另外,打邊爐石油氣有存貨 21支,,

來吧~~~
緊急法~~~
解放軍~~~
無水~~無電~~無網絡的日子呀~~~

期待,手持午餐肉就可以有西屌的日子

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

「終極絕招」全新連儂場2.0，藍絲廢老秒速變黃！！！！！！

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

收皮啦緊急法

過哂期喇喎

你太樂觀了。
啲女會入嚟劫財但唔劫你色就真

樓豬就係闇黑騎士？

發臭未

我從未諗過會係咁嘅環境見到午餐肉post

既然之前有人換美金避險，咁儲定D糧食都係好正常啫

見到啲箱笑到仆街

樓主應該要準備埋gas爐同大量gas
陣間要生食

過期未？